24號晚 18區各大商場 希望各商場可以聖誕「快樂」

凍結星火7000萬 搞香港人血汗錢
想聖誕節搵大錢？
你就想

仲等乜撚嘢24號係今晚呀

香港法治

行街買野快樂
我要買野呀

唔可以both？

聖誕快樂

買野不了

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

淨係25是唔夠的

仲講24號，唱完歌攞得返筆錢？
今個星期就act now

依家叫你去唱歌咩？
全部變又一城唔得？

推

TWITTER 戰線要人呀
星火單野要上國際